[急救兵post]胡椒噴霧應急措施！！！

話說琴日就係巴士總站 趕緊狗個時唔小心中左胡椒噴霧 慶幸有好多人出手救助

希望用自己經歷普通講解下 中完胡椒噴霧應該點做

1.當意識到自己中左招 用你既方法比附近既人意識到 等佢地即時帶你逃離現場
P.S. 當你兩眼失去視力=失去行動能力
等身邊既人抬你走 唔好亂咁自己行

2. 由救護人員評估你傷勢同急救但記住

可以唔上擔架
可以唔上擔架
可以唔上擔架

就算上左擔架 都可以唔去醫院
唔好比人夾你上車

3.當你決定唔去醫院 請你身邊戰友帶你去比較安全地方處理

張唔開眼都請你瘋狂用力眨眼
眼淚有消毒成份 唔該用你盡你全身既力去眨

3. 完成晒所有應急處理 搵乾淨既嘢 遮一遮係眼皮
你會對光線異常敏感 盡量唔好抬高頭

4.皮膚上既反應我覺得係因人而異 有人話用沐浴露同番梘多次沖洗就可以沖走皮膚上既殘餘物
實測左幾粒鐘都仲係拿到仆街
最後用冰冰到啲神經麻痹 不過係治標唔治本
點都要用大量清水沖洗

當然最重要
帶好gear先好上前線
唔好等戰友 first aid幾個救你一個咁仆街先得
唔該所有既人買齊gear先好衝！！！！

再次多謝所有路過幫手既人 下次我會照顧好自己